親愛的警察朋友 請你們到中國參軍 打倒外國勢力

親愛的朋友啊

你們最愛的媒體TVB已經清楚表明勢力來自外國。

小妹深信憑着你們過去數天的表現已足以反映你們有着足夠的能耐去保家衛國，進而擴大中國版圖，實踐天下統一的抱負。

請你們對準示威根源，馬上對外國作出勇武行動。

推